\section{Famille Burke\_Roche \index[noms]{Burke\_Roche, James Boothby} / Work \index[noms]{Work, Frances Ellen}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I370_I371}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{James Boothby Burke\_Roche \index[noms]{Burke\_Roche, James Boothby}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1851}, \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le seul enfant de Edmund Burke\_Roche \index[noms]{Burke\_Roche, Edmund} \textit{[1815 - 1874]} et de Elizabeth Caroline Boothby \index[noms]{Boothby, Elizabeth Caroline} \textit{[1821 - 1897]}.
Il n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Son p\`{e}re, Edmund Burke\_Roche \index[noms]{Burke\_Roche, Edmund} \textit{[1815]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1874}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 23 ans.
Sa m\`{e}re, Elizabeth Caroline Boothby \index[noms]{Boothby, Elizabeth Caroline} \textit{[1821]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1897}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 46 ans.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} l'ann\'{e}e \textit{1920}, \`{a} l'\^{a}ge de 69 ans.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Frances Ellen Work \index[noms]{Work, Frances Ellen}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1857}, \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de Frank Work \index[noms]{Work, Frank} \textit{[1819 - 1911]} et de Ellen Wood \index[noms]{Wood, Ellen} \textit{[1831 - 1877]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Sa m\`{e}re, Ellen Wood \index[noms]{Wood, Ellen} \textit{[1831]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1877}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de 20 ans.
Son p\`{e}re, Frank Work \index[noms]{Work, Frank} \textit{[1819]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1911}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de 54 ans.
Son \'{e}poux, James Boothby Burke\_Roche \index[noms]{Burke\_Roche, James Boothby} \textit{[1851]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1920}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de 63 ans.
Elle est d\'{e}c\'{e}d\'{e}e l'ann\'{e}e \textit{1947}, \`{a} l'\^{a}ge de 90 ans.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I370_I371.tex}{}{}
\par
Ils eurent 1 enfant : Edmund Maurice Burke\_Roche \index[noms]{Burke\_Roche, Edmund Maurice} \textit{[1885 \footnote{.} - 1955 \footnote{.}]}.
\clearpage
